我建議18區每星期六日都申請遊行集會

每星期停駛兩日
等d 中立市民感受下咩係政治

十月一號呢？

yes 先申請18區

咁樣反而會令中立嘅人變到更加憎示威者

岩! 講得岩

有咩所謂,中立同藍絲根本一9樣

如果所有人都係中立既話,
咁咩國教23條送中已經一早全部通過晒.
所以中立同藍絲其實真係無乜分別.

自製 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

依個時勢仲中立已經無撚得救

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去東涌行街，捉緊春袋